Username    :   Admin
Password    :   123123

node.js versi 12
express.js versi 4.13.3
mongodb versi 4.2.15

setelah login di http://147.139.193.105/sekawan/login, admin masuk ke dashboard yang berisi diagram berapa kali mobil yang sudah pernah sewa dan sudah melewati tanggal kembalikan

ditab nav bar report, kita bisa melihat status mobil dengan driver, tanggal diambil, tanggal dikembalikan, dan status terkhir persetujuan peminjaman (pending jika admin sudah melakukan pengajuan tp belum di disetujui jenjang pertama dan jenjang kedua, Approve1 jika sudah disetujui jenjang pertama, Approve2 jika sudah disetujui jenjang kedua)
untuk laporan, bisa berupa exel, pdf dan bisa langsung diprint

untuk pengajuan peminjaman bisa melalui tab nav bar Rent
dengan memilih mobil (Plat nomor), driver, pihak yang menyutujui 1, dan pihak yang menyutujui 2, serta tanggal kapan mobil diambil dan dikembalikan
Jika pada tanggal diambil dan dikembalikan, mobil / driver ada jadwal maka tidak bisa dilanjutkan
